一齊舉報建制派違反國安法！

建制派要求押後立法會選舉，仲批評政府無視疫情！
明顯令人對政府憎恨，已違反國安法！
齊齊舉報！

一打 唔使找